[越南峴港] 新手求解答

遲下去峴港，
諗緊係香港兌越南盾定帶港紙加美金過去兌
因為香港真係好少兌換店兌到越南盾

求建議

去到果邊D兌換店機場果幾間小心D

知道
有做過少少research好似話食水深

香港唱少少，再帶100Usd去當地金鋪唱，唔係散紙，係1張100

利申，岩岩番黎

食水深都起碼係明碼實價，係驚佢專登數少錢比你，所以趕時間千祈唔好去唱錢

Thank you巴打
btw 想請教下你去左幾多日同預幾多錢？

收到

先喺香港兌啲先，頭嗰一兩日用，之後用美金喺嗰邊兌會高啲

收到唔該巴打

4日3夜，用左大約5百20萬盾，窮獨遊

Thanks 巴打

去禁機
都係收十幾蚊手續費
覺得安全d

唔好唱啦唔好去
周圍都係爛地, d 景點都係
海鮮餐廳d 海鮮煮出來仲難食過百佳急凍
越南河滾水白sap 咁嘅味

我都喺噤機
6月頭去噤100萬 = 357.1 hkd
方便啲算 旅行唔想煩太多嘢

不過差唔多用完好噤
有晚得返唔夠100k 想去噤
一部無錢，一部timeout
最後行咗二十分鐘先搵到一部噤到

係han market附近有啲金舖可以唱 個rate好靚

好！Thank you！

想問有冇話要100/500/1000唱好啲？

唔知 我個時帶100美金去唱 去到要問佢先知個rate 佢會攞部計數機話俾你知個rate

唱家幾百美金，去到換200都好好洗

數清楚，我係機場換，冇咩問題，數清先走

樓主幾時去

我今日峴港返香港

剩250000盾，換你$80港幣好唔好

grab的士出美溪都係七八萬盾

唔熟價，歡迎提醒

機場買埋手信麻

上次去，機場兌 22 酒店兌23.x 抵好多

貴好多呀

Boom boom boom

唱晒美金出去唱
一開始唱定少少盾去搭的士